《可惜你是建制派》（原曲： 可惜我是水瓶座）｜ 1124 區議會選舉

啱啱聽左

見字速訓 聽朝7.30黎明行動